做完運動要即刻食野先減到肥！

d肥仔肥妹成日以為做完運動食野咪哂左
錯！
因為做完運動隔左兩三個鐘先食野 肚餓感覺會勁左 到時會容易食多左野 同埋食d高熱量野

研究也指出，餓過頭才吃飯、或一點也不餓還進食，恐怕打亂人體代謝機制，醫生表示，餓過頭才吃飯，此時饑餓感需要滿足，很容易吃下比平時還多的食物，尤其是醣類，反而易使胰島素分泌增加，人體血糖一旦失衡，將影響糖化血色素指數，如果一年指數單次大於或等於5.7%，就達糖尿病黃燈警示，罹患第二型糖尿病風險高出一般人3到5倍。

林黑潮解釋，因運動完後血液循環好，馬上進食、營養熱量吸收肌肉有優先權，脂肪較不易堆積，而且消化吸收與食物種類有關，與運動沒有關係，不發胖的前提，一日總熱量必須固定。

咁當然食唔係食m記 kfc呢d

Best Post-Workout Snacks For Weight Loss
Bananas with peanut butter.
Baked sweet potato and egg.
Greek yogurt with berries.
Edamame.
Cottage cheese with vegetable sticks.
Quinoa salad.
Post-workout shake.
Savory muffins.

歡迎討論